[ViuTV] YOLO (5)

👇立即Follow YOLO成員IG👇：
Alma Kwok：@alma.meow
Jessica Chan：@krisssica
Candy Wong：@candywong11111
Jeannie：@kayan9896
Nancy Kwai：@nancykwai
Krince Mak：@krincee
Cissy Luk：@cissy.pastel
GiGi Cheung：@gigiicheung
Helen So：@sohoilun
Cathine Chan：@cathineoychan
Ni Ka：@kkkkk_xd
Ming Wai：@mingwaiovo
Bella Lee：@leekwunyu
雀斑妹：@kitling_
Smiley：@smileyjustsingforu
Regene Li：@regeneli
Natalie：@nataliewcn
Kikko Tai：@kikkotai
Hoi Tung：@_lhtung_
C Man：@u.sa.gi

好彩淨係播半粒鐘
完全唔知噏乜都冇所謂

舊po 傳送門:
PO(1):

PO(2):

PO(3):

PO(4):

睇女就睇女啦

岩岩開左電視睇左陣，唔夠一分鐘已經尷尬到轉左台，完全唔知做咩9

LM

唔中
但ViuTv呢個乞衣幾時都有人講 可能5集都會出

就算唔理啲所謂隱喻
呢套嘢都好垃圾
散修修咁完全冇劇情
如果唔係有女應該冇人睇

有冇人知導演ig

解讀失敗 shit

妖巴會唔會再執個list

咁成功make到noise,但viu搞到不倫不類咁

Viu你搞吹水節目/飲食節目叫班女整,都起碼有d野睇啦

爭氣啦viu好冇！！！

如果真係有「隱喻」
仲好 都有得鬥吹
無就真係閪 九唔搭八

今集成班女喺度做group discussion
傾完又冇結論 話夠鐘就收皮
完全唔知做乜鳩

彩蛋list(截至第二集):
瑪嘉烈與大衛
kimman
2月29/身後事務所嗰間書店
入住請敲門+總有一瓣喺左近
george
fatboy(?)(編舞)
胡鴻鈞四子
何妖@跟住矛盾去旅行
OP= 前傳
導演= 花姐
戀愛預告= 回憶備份(訪問一對老人家)
casting位=全民造星
Vivian=Viu(?)
taste of love(三一如三主題曲)
脫獨工程/初戀還未來
旅行吊靴鬼
Marco
導演同nancy= 南方舞廳同廖碧兒(?)
對號入座
吃掉前男友(?)
jeannie 照鏡= 綠豆中的diamond(?)
成班女吹水=girl's talk
念咒= 詭探

Lm

繼續lm

第二集係唔係講香港人睇死一個台
唔接受多個台
明明viutv 用心良苦去了解香港人口味,但都係拎唔到香港人心中嘅一個地位
我個人感覺係咁

懷疑得我打岩 其實係girls' talk

冇諗過啲對白嘅字眼都有可能關事

嫁啦嫁啦

我有啲想知啲演員自己拍嗰陣知唔知自已喺到做乜鳩

套嘢好在得5集
有20都唔g點算

想問下在座有幾多人真係為咗某啲女先睇

南方舞廳同廖碧兒
都可以話係何國敏+Alma

其實打咗問號係因為我唔sure係咪真

大家唔好咁高要求

認真 唔係預咗柒架咩

原本以為整女團。。。其實第一集係咪介紹

係 弊在有班解讀撚屌人睇唔明就睇返cctvb辣㷫晒其他人

解讀，過度解讀，各自解讀， 根本冇100%岩嘅答案，除非作者出黎講清楚啦

頂post班女， 有批比自己個名遮樣，其實係米已標左做condom

岩岩係Gym room 播緊果陣個個師兄都停曬手咁睇女 不過睇完都唔知套野做緊咩

拿 我就冇屌過任何人
你地想搵佢地發洩都唔好屌埋我
我真心想討論彩蛋既姐

Steve 巴的確無話過人
話人嗰個比較生口面

小心cctvb狗搞分化，好似支那五毛咁

係咪即係唔會好似全民做星咁選冠亞季
純粹搵班女仔黎拍下短劇 ?

我尋晚出左去都冇上水
今晚就成晚出黎屌+單單打打
可能尋日屌人果班都唔係睇開ViuTv既

順便屌埋條負皮狗先
屌你老母負皮狗
夠姜報上名來

兩邊都喺度單單打打
睇見都覺得煩

負評而唔留原因

純粹入來挑釁

一早講咗係劇

究竟今集jessica講"所有情侶會做o既事都做過"
即係暗示已失身, 唔係處?

咁條女自爆唔係處, 係隱喻乜o野?

直接開一輯講pua仲make noise

各位冷靜一下，其實
呢套唔係真人show
呢套係劇來
係劇來
係劇來
係劇⋯⋯劇來劇來劇來來來⋯⋯

格拿格拿格拿格拿
格拿格拿格拿格拿
格拿格拿格拿
格拿格拿
格拿格拿
格拿
格拿
格

ching好有心機

好似冇人講到彈結他o個位係邊個
搵哂女團o的相都冇佢o既

串柒柒嗰邊都係得一個半個 話煩根本班單打撚仲撚煩
有幾個巴打正正經經解嘅又唔睇 睇完又話人解讀撚 一味話棄又要繼續入黎屌黎單打 成班都健吾咁

導演幾好戲

對家咪又係一樣
話做咩要解俾你聽
成個班都陳雲咁

唉 太多巴打唔知頭唔知路入咗嚟就屌咗先
雖然以劇嚟講都係有啲唔知做緊乜

你所講既對家係我?
點解你係咁單打/攻擊有心既巴絲 我仲要解釋你聽?
明明聽返其他巴絲講 尋日屌你地既係生面口
係咪妖巴屌你?係咪馬巴屌你?係咪我屌你?
你地搞返清楚對像先啦

咁係咪叫你解嗰個巴絲就係攻擊你嗰個？
你又話啱啱睇到呢呢個post嘅

你地屌哂全世界啊大佬
你係度屌解釋果班xyz
我依家睇到就係冇人屌你地 但你地屌緊人

對幾上個reply可嘗又唔係屌晒全世界

呢2個post有哂證明你地係屌緊人(但唔知係咩人)
但我見唔到解釋既巴絲有屌人
咁點解我唔可以話你地?

都係果句你地搞返清楚對像先返黎屌啦
到時我幫埋你口屌又點話 我只係唔想你地係度傷到無辜既人
我係其他post都見到你地搞到某幾位巴絲冇哂癮

講真個導演真係過多戲份

下一個post標題可唔可以打返個節目全名？
感覺好似好啲

ca姐真係靚到好尾機
屌到一次真係短廿年命都濟

廿年你可以屌到唔止一個同級既女啦

淨係想屌ca姐

如果有人奇怪點解有人單打解讀，因為噚日第一集冇耐就有所謂睇得明嘅人大大力串過馬撚咁屌晒睇唔出隱喻嘅人在先

我想睇好似解eva嘅鬥吹解讀

一齊做解讀師係睇呢個節目嘅最大樂趣

我覺得幾位主角講自己果陣
果D特點就係ViuTv既特點 其實咁樣cut出黎就好易明

Kayan:

Jessica:

Vivian:
第2張就咁睇冇咁易理解 但其實係講緊佢地唔介意你地惡意批評
過濾哂D粗口之後 就會收到大家既意見/想表達D咩比佢地聽

咁不如開佢名啦

真係想知就自己去搵名，反正噚日佢唔止串一次
條友冇再上水我無謂怨婦式追打

只係想同第二集先入嚟嘅講返點解有人對解讀回覆語氣唔好，因為一開始就有人踩低晒其他人

我都見到 我無奇怪
但件事咪即係劉細良咁 係佢個人行為柒 唔係解讀呢件事柒呀嘛
之後大把其他人多多少少有嘗試去解 單打撚咪又係唔滿意話點解要咁複雜
咁即係想點 解又屌唔解又屌
過左兩集話左俾你聽套野就係呢個style 想解咪大家研究下 唔想解咪靜靜地睇女 又想睇女又嫌長氣咪棄左佢去睇AV囉
日撚日喺到單打個價值係咩

咁其實係咪可以停止屌埋其他人
覺得咁樣唔係幾健康
最嬲係搞到有心既巴絲冇癮 但明明佢地冇挑過人機

去左搵果條友 平時都未見過佢
yolo post多街人好正常 但佢一定唔係ViuTv打手

唔該曬steve巴
我都覺得噚晚第一集講得比較明顯啲
反而今集好似真係有啲無厘頭

第1集我覺得妖巴都講得7788
第2集要聽日先認真搵下 整完堆gif有D眼訓

第一集有啲位都get到講咩
今晚絕大部份都唔明

第二集我已經冇再追/覆post，唔知post4你哋嘈過乜
不過我知就係呢啲覺得自己明嘅人（唔止佢一個）噚日一早搞臭晒個場，淨係覆咩睇唔明就睇cctvb、理解能力有問題
你哋依家俾人單打，係啊係唔關你哋事，不過係受緊噚日班「解讀撚」留低嘅惡果影響

Nash巴好有心機

第2年可能真係好似某巴打咁講
大家都唔係好記得係點 就好似第2集咁

其實Nancy有D似暗喻Viu開台之前既Now
萬千寵愛在一身 有楷楷水喉(佢D阿哥)
天價買足球轉播 買好多節目返黎播
而佢參加女團=ViuTv正式開台 冇哂無限support
比人鬧埋ViuTv呢個乞衣 自己面對壓力
但佢果D好碎就唔cut出黎了

巴打你隔離post都打左長文啦
尋晚都係因為你個post先認真睇
我本身都係想純睇女嫁咋

啱啱打咗第二集。其實我都係鬥氣，心信冇理由viu 5週年會拍套垃圾出嚟都收貨

五年了，你為過乜嘢而「YOLO」過？

#71 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

揸住20個女仔，可以玩下女團耍狗血熱血奮鬥故，一係玩不和互斗故。而家睇完，感覺好似12碼宴咁浪費

拍套偽真人SHOW式既女團劇肯定好睇10萬倍
而家浪費哂成班網絡高人氣既囡囡
無撚人想睇你d爛鳩隱喻回顧

Smiley
唱歌超好聽

YOLO係出街前
有冇試過搵同套野完全冇關既VIUTV內部員工睇左先?
睇下D 員工冇係劇透隱喻既情況下可唔可以解讀到D隱喻
如果冇做呢個STEP, 或者做左呢個STEP, D內部員工都解讀唔到既話
就唔撚係觀眾問題, 而係編劇問題, 係編劇眼高手低

如果當套野係一般YOUTUBE片咁睇既話
其實係好睇既

如果要觀眾透過套野聯想到VIUTV既話
我覺得係唔合格

我係咪可以接把聲仲勁溫柔

慢慢黎啦 多左好多人睇viu
佢D節目好創新 但真係短左d 好多綜藝都得30mins
仲要剪到奇奇怪怪 膠戰有D game會剪走左

少少悶

根本用女團包裝台慶呢個載體就好奇怪
你週年紀念想同廣大市民講我地5週年啦
但係用囡囡包裝，用一堆隱喻，仲要用「劇」
奇撚怪怪囉
仲有，你用女團包裝都算
當你女團=ViuTV係一個Team

你隻舞點解唔齊
唔齊都算你都唔好慢動作剪入去
將你個缺陷放大比人睇
作為一個電視台要有專業嘅製作
成件事似拉班人柴娃娃玩就算咁
呢廿分鐘睇完我覺得好造作好尷尬

後面呢條女好豬拍埋Jessica到好大傷害

但世界唔同媒體之間既線開始模糊
當ViuTv搵Youtuber上台 當電視電影人走去拍youtube既時候
有時我覺得 唔好比太多舊有框框框住自己
ViuTv節目好多時係一個package咁
電視主體節目+fb live+mon post同大家互動+youtube片+其他其他

隔離post(上面有link 可以認真睇下)
有巴打提及黃溢濠暗喻大台
咁條女咪姐係佢班死忠

公道講句
Idea好但效果唔夠好
好多位應該要做好啲

既然係五周年節目，又搵撚咗咁多人
點解唔花多啲時間心機落去

一句講晒，眼高手低
但點講我都係支持

所有主創自以為得意，心心念念設下的橋段，最後卻變成了觀眾口中被嘲弄的梗……

所有發生這種情況的時候。

只有一個原因：

故事沒講好。

跳舞唔齊可能係暗示viu嘅創作團隊各有風格
觀眾一開始睇落會唔慣 因為太創新 太衝擊
因為睇開tvb一式一樣嘅創作

新嘢包裝台慶係好
出黎既效果就強差人意

但點都好過無線個啲歌星藝員表演賀台慶啦
啲人睇左咁撚多年

宜家係同一個編舞下唔齊喎大哥
兜都唔好咁樣格硬兜啦...
有認真比時間練舞唔會出現咁嘅情況...
就算真係比唔到時間練舞
拍攝剪接都可以救返

你呢個太夾硬了 練唔齊就認吧

好癲...
其呢隻舞係咁跳架
唔齊先好睇
睇開TBB啲傻仔唔明架啦

宜家唔係屌你ViuTV喎
好似呢個shot拍得好好
不過好似Viu啲劇係外判出去做？
喂，你5週年製作嚴謹啲認真少少啦
呢套YOLO真係令好多人睇到好尷尬
照劇本讀對白又唔自然
5年啦...台慶喎...
乜野一式一樣

有龍哥，一定係喜劇無誤
第二集都係鳩鳩地搞笑，kayan9896 好明顯 locker 上身

佢個集數用第一年第二年咁去都好白咁數緊開台有幾多年
然後 應該係每一集一個類型/主題 咁上下，唔完全係邊一年做過咩，大約GET到想總結五年做過下嘅節目咁上下，然後攝首比較多人知嘅歌，門檻又未必係屌到咁高，唔使下下要好知個彩蛋有咩嘅……

第一集講借班女埋班 講開台，攝首綠豆主題曲 我們的
第二集 導演拎返自己套 回憶備份，同埋提返做過D愛情類 劇同節目，攝首 三一如三 主題曲
第三集 似係提返做過 動作類型同靈異類型？

唔好引戰 冷靜

智力門檻幾高先睇得明呢套野？
完全唔知做乜鳩，對白假、劇情尷尬

其實可以睇返yolo 3 個post 係班解讀撚屌人先

睇左頭1集，真係頂唔撚順要棄
好撚垃圾，有女都吸引唔到我繼續睇，唔上黎呢度真係連佢想隱喻都唔知，直情係完全feel唔到原來佢想講其他野
眼高手低都爆
其實大家預左班女讀對白生硬，無演技，但真係唔係連成個故事都搞到不倫不類咁下嘛

look at me look at me

其實可以search佢地名+viutv+lihkg
就知佢地平時冇睇開ViuTv 純粹入黎引戰

好睇個d有唔播耐d 垃圾個堆又keep住播 仲有原創劇質素真係好漂忽

我覺得連youtube片都唔合格 小薯茄/arm channel微電影/短劇情片都冇咁垃圾

睇唔出佢竟然二十頭，我以為佢三十幾，係真唔係…

支持垃圾仲咁大聲講出黎

Smiley算係20個之中較為遜色
點解好似都好多鏡頭

其實班女既訪問都認左係跳唔齊
上面條友幽默架下

其實條條女都好似Beyoncé咁有料
但專登跳得柒俾你睇去暗示某啲野

但個樣…

我自問都真係由開台就睇viu, 但唔係呢到d巴打講，我都唔知呢套野係向過去d節目致敬

其實佢簡簡單單，揾d女搞下對viu既知識問答，再唔係做下綜藝咁唱歌跳舞咪算囉，依家咁，唔係睇女真係唔會睇

佢個暗喻暗到睇唔到…

監製/導演：何國敏

之前佢拍過啲咩？

回憶備份/寂寞是幫兇

其實佢條橋係幾好
但佢啲「暗喻」其實都唔怕做得明少少啦

大膽啲嘅就拆開兩個節目嚟做
一個就講女團
彩蛋嗰part就另外開個節目講
搵番啲有signature嘅人拍套短劇咪算囉
而家搞到兩頭唔到岸

第三集預告
有cg
有筆直都拍到咁九唔搭八

前提應該係拍好套劇
之後先喺其他地方(場景/道具)加啲暗喻
而家套劇條主線都寫唔好
再夾硬加啲為暗喻而講嘅對白
成套劇就變咗散收收咁
結果睇唔明佢啲暗喻嘅
就變咗成套戲唔知噏乜鳩

唔係睇完多手上黎search下post 都唔知玩呢D咩暗喻
究竟係官方有人爆出黎定係呢到鳩估?
我諗大把人同我一樣唔會睇到睇劇要睇哂佢5年既野先睇得明
會唔會ON9左D?

其實甚至應該借導演把口，話要拍一套講viu既劇，由呢班女演，咁每集就可以由導演把口講返有咩暗喻左既位，咁觀眾易明好多。

Yolo可唔可以話係viutv開台以黎最差既節目？

大撚把最差節目畀你揀
淨係林曉峰嗰兩個節目都已經夠差

你又岩

劇嚟講(如果你define佢係劇)應該入五大最差

Top 10 差穩陣啲

可能真係有啲巴打未睇過之前啲劇
再差啲都仲有
仲要係成十幾廿集嘅長劇

初初睇預告我以為係講組女團
然後每集有一條女擔正做一個習作講一個題目
jessica做愛情劇 alma做動漫 kayan做唱歌/流行曲
點知拍到出嚟九唔搭八 成集唔知做過乜

大家差嘅地方唔同
有啲差係因為暴走/爛尾
呢套差係因為冇主題

詭探前傳係神劇

又做D TVB 式綜藝咁不如睇翻TVB

第一集明顯D 知講有邊幾出
但係故事上又唔知佢地拍緊咩
但琴日得果小小明

南茜世一 不接受反駁

但係佢係一集代表果一年呀 姐係第一集身一年 第2就第2年
定係一集可以有幾年
前傳應該係Y2/3 架

其實有Jessica睇，仲要電視高清
呢套野內容垃圾都唔緊要，造星堆仔柒撚到閪都唔緊要，都係乖乖地坐係度睇哂

我覺得佢好靚
反而Alma真係完全唔識欣賞......

其實viu，我地一路都有屌開
而且從來無停過
但點解會係呢個時間點
有咁多生面口嘅ac出來屌
仲有屌無停，屌咁大力呢
大家試下按下起底
就會知道係咩事
適逢viu台慶
而且又有一個叫yolo嘅雙面刃出現
某台一定會有所行動
而引戰就係最易入嘅位

所以大家冷靜咁諗一下
不難想像潛伏左咁耐嘅cctvb狗一定傾巢而出
而當中一定有cctvb負皮狗係度
終於都見面啦，say 個hi先啦
cctvb負皮狗

造星3嗰啲奇行種係最大缺點

kayan條仔仲離譜

我就係睇女先睇YOLO

睇左兩集
睇女冇咩問題（高級怡除外）
但啲仔一出場就頂唔順想飛

cctvb負皮狗

我屌你丫

第一集以為介紹人物,
第二集開始垃圾唔知想講乜

D仔唔開工可能真係冇錢洗

睇到R晒頭
導演你有追post唔該你出嚟講吓

我都以為係，點知個劇本超差
仲有暫時睇左2集，都係講啲女仔各自嘅故事
同女團根本豪無關係

夠鐘睇世一了

印花轉場

做啦

開波

Kerokero

gala gala

詭探咁款

喂, gigi ok喎

Alma

今晚有成人情節

個設定好尷尬

下

今日無Ca姐了？

中二病

屌，你用呢條橋拍仲好啦！！！

解讀師經已全面進場

Alma 一個carry 今集了

又好膠

中二病爆發！

成個肛交敏咁

Vicky有記者妹做

太平紋身店同詭探

galagala

係咪影射詭探

娜娜

alma

屯門娜娜

真係唔掂

呢個題材得喎，求拍成劇

好老尷

Alma呢個look其實有啲出事

今集有gigi

操控娜娜

ALMA世一 I AM BACK

搞乜撚野呀

對眼炒撚晒車

Alma個轉身

Alma cosplay

happy 伯會唔會出嚟

Alma殘左喎

打底

Alma個妝做乜事

老咗好多

今集講後製

什麼除靈會社

個妝出事

呢條女好醜樣

大風啲 轉大力啲

係咪自嘲無筆直

娜娜與HAPPY伯

呢個導演真係好好火囉

轉圈個下冇野睇

好似d av

唔夠訓係咁

我都想俾alma踢

私追？

Alma好大動作

走光

老女人

Alma世一

片場風雲

條女close up有d醜

好樣衰喎

Alma呢個妝似裂口女

睇少啲

多謝姆指

好想俾世一踢

好老

我要做妖怪老臨

娛記仲正喎

alma唔靚

隱喻撚上水未？
電話聲同影相係咩隱喻嚟？

點解你哋會覺得呢條女靚

除曬衫喺面前都唔會屌

講私追咁貼
時間唔夾

個劇情同前傳有咩關係

我問你呀

又點撚樣.....

隻鬼向後面

《我們這一家》小青出場

個節奏好似艾粒劇場

睇唔明返去睇cctvb啦

GG先最惡頂

alma 真係靚咩 咁多個佢最唔靚喎

真
好普通

Nancy 集集都有佢，真女主

龍哥

gigi cheung

cut咗先呀屌你老母

做戲好睇

隻鬼係咪Ca嚟

搞乜個妝成個馬騮屎忽咁

Viu第三年有咩節目

ALMA潛力圖

用電話影個soundbear印花

Alma皮膚咁差

CC

晚吹 又要威又要戴頭盔

隱佢老母啦
拍撚埋啲嘢9唔搭8

個helen把聲好難頂

真鬼

隻妖係女演員？

Bingo ?

點解有個皮膚質地咁差

印花

Ffx?

佢唔好咩

又要威又要戴頭盔

你當孖姐死㗎

掃完印花可以痾屎

正過Alma

VV仁某D 鏡頭出出地事好腫

係咪要限時影

印花係咪一路走到西伯利亞

橘子同柚子
柑桔姐弟

造星

尋日傾好哂數 依家又走出黎 係咪想嘈啊屌

女仔手

會唔會全集都唔關造星事

Yes

Tvb老臨拍戲死

點解Helen ig正咁多

勁有全民造星D訪問feel

Candy最得

其實拍緊乜鳩

好腫塊面

replay影冇反應

呢個頭套老臨應該係暗示緊造星追夢班人

隻老臨就係講緊造星班參加者？

最後一次機會

Alma係咪寒背

完全係全民造星參賽者嘅feel

假相 就哂角度
一動態出哂事

似講緊全民造星，俾個機會啲人

隻鬼係咪marco?

其實點解成日要影佢大頭

特定時間影佢指定嗰款先work

個個入嚟呢個電視台都滿腔熱誠？

Alma真係靚咩

都關造星3事，藝員再出發

今集易明咗少少似講造星追夢開頭比對面台睇死嗰啲嘢

隻妖我覺得係Cissy

可唔可以唔好close up Alma
真係出晒事
點解化妝要咁樣玩鳩佢

60路

岩岩高炒出晒事

點解gigi 個髮型永遠都係咁

今集就易明少少喇

係唔係個妝出事 睇落咁殘

張曼姿有D似馮小姐

193

六十路女團

隱喻嚟㗎
好似係

時裝買手 33

唔係有單新聞真係有個老臨向公園死咗？

啲燈光好白

女嚟

今集個個都明 有資格話垃圾了

Viu 份人工好似偏低 入去真係靠熱誠

時裝買手...193

時裝買手 193

時裝買手33

ALMA 好PURE

條友對鞋 屌

kol果然係kol 一上鏡就炒車
做戲=讀稿

姨姨 咁嘅樣都可以不努力

而家啲光好少少

我忍夠啦

把聲好chok

屌
條女好似男人扮女人
連登仔啲品味好獨特

點解會選vivian做隊長

candy得個靚字，一做戲講嘢就好尷好假

即刻同我出來

呢個節目係做咩睇唔明

打晒底

麻麻嗰股霸氣正

有啲似吳君如
呢啲樣岩做諧星

早兩日無睇完全唔知咩事

呢個節目個導演，個個節目都有Alma份

個臨記係咪講緊viu （造星）比機會比啲有實力嘅人

香氣梗出現了

做緊乜

都預咗架啦
唔好幻想太多啦

講造星？

好鳩

一定咖啦

一集講一年

好中二病

依套劇發生咩事

好彩呢套野得5集

Jm9

D CG好過詭探前傳

手足

嘩gigi

似姜麗文

YOLO都想有走光上新聞....JM9

哇 Gigi

估下最後會唔會除面具呢

小青好樣衰

gigi真係好唔靚

點解啲女一close up就出撚晒事

捱過左一半

呢個show真係要出多啲印花先多啲人睇

前2集都係咁
正常發揮

睇咗同無睇一樣

Alma我不想努力了

Alma，我不想努力了，快點來劈我

一講就覺

佢真係劇嚟？

Alma已經係最識做戲嗰個

唔係同前傳有關
都唔會睇落去

我估會

套嘢好難頂

因為無電話執相

真

好似訓左已經起唔番身

我已經放棄左理解

好想俾佢劈

跟住係花蛆

為印花而睇

喂viutv我屌你老母
個個shot唔醜樣唔大頭
你估你5周年大哂

其他真係普通mk妹讀對白咁

當睇女同儲印花

走左光，條底黑色的

希望15 35出埋俾我訓覺

我淨係為咗睇佢架咋

召喚陣仔

如果唔係為咗儲印花我應該行開咗

真 睇下囡同睇下依度啲人點講算

會咩，當笑片輕鬆睇ok喎

Kiko呢個老女人唔該收返埋小學睇到入u都仲係呢條友

咁有信心係女
一陣畀個免費巴你嘆

岩岩邊個仆街踢我同我自動彈出嚟

姜麗文幾正

Alma係個鼻唔靚,冇計
但佢算將個鼻嘅影響減到好低

手足罷睇

睇埋八婆啦

真心整套咁既野做咩 佢直接拍個MV 0係度KEROKERO 純賣女 咪算囉
依家咁樣捉左D女黎 VIU本身又唔算推廣到 D女就直頭扣分
炒曬車... 兩樣做唔討好 1+1 = -2

易頂過你隻海狗

唔理解， 放空睇， 最易明

原來是陣仔

簽左5年得一首歌

化咗妝同無化無分別

套嘢似youtube啲片多過電視台拍出嚟

係唔係 成熟。不了

大動作很多 犯下這些錯
搏人們看看我算病態麼

ViuTV 真係有進步咖

仲送你芝娃娃 同 梁世燦
畀我一定反檯

其實我諗到第二個人嘅

啲人好老⋯ 要做到幾時

免費巴呢件奇人奇事

Youtube片都好多好好睇

還我Ca姐

係有冇 filter 嘅分別

又狙

youtuber都冇冇咁垃圾

片場風雲都好睇過佢 真心

反而想佢哋真係扮做 出幾首歌

而家得首kero kero

乜撚嘢alma咪又係豬扒

立架撐啦仲講

你當我是ALMA吧

屌佢老母尋日咁都唔出免費巴
還我免費巴

咪呃鳩哦喎，明明係女人手

垃圾廣告

佢APA出身點同

冇睇開真係冇心機放咁多時間睇電視

點解

想

係咪要還原靚靚拳？

郭爾軍全面進場

我想

想呀

CLS好撚驚嚇

9估17-19分有印花

Candy係咪算上電視走樣得比較少既囡

等睇宵夜

點解大家都覺得班女好醜樣咁嘅
不過都係嘅，喔啲難啃嘢，等小弟我啃曬佢啦
無人同我爭正丫喂

剪得幾好 回憶返哂黎

Viutv都有照妖鏡

保持隊形喇

嘩 得罪camman 害了觀眾

郭爾軍

呃到應一應

Gigi 高級怡交比鐵仔

點沖涼

高級怡真係狗也不屌

好醜

Look at me look at me

補返兩張回回血

救命 咩elma真係唔掂

唔係好靚 但算唔算冰山美人TYPE 見親都背脊寒一寒

一姐

Alma係咪黑眼圈

一 MV

三一如三阿花？

八婆
6C

八婆

一個mv

隻妖對眼真係似cissy

Aga 一mv

天然呆都有啲FEEL

豪哥

三一如花唔係廠景咩

shirley s 真係好撚正

豪哥哥

依下連到戲抵讚喎

條女真係好普通

笑死

試當真

豪都有戲份

豪哥又interview

豪哥自編自演

咒怨個類

豪歌醜樣咗

channel需要女

面具人唔知會唔會現真身

個動機係咩？

有豪哥有冇腎仔

屌 諗起反白眼跳舞

豪哥：你個動機係咩

出獄片

豪哥個妝jm9

佢有靚仔過咩

Marco來

尋尋找找........

誠誠懇懇.................

豪哥都化左妝

豪可可

好樣過班女

個動機

豪哥鋪平咗塊面

地獄少女feel

Channel 需要女

去陪訓？

保安俾豪哥入viutv

試當真特約：熱撐車匙卡

一向好靚仔

化撚到豪姐姐咁

Alma B 馬尾look正撚到

今集講幕前嘅苦同娛樂圈生態？

豪哥

召喚 蟹舞GIF

Like係比豪哥

豪哥好正

豪哥塊面好似脹過平時好多

AK

5000蚊都要著好啲

Alma 呢個look 正路好多

要笑丫

化到豪哥孖潤腸

巴打住屯門 見過佢真人未

豪哥咁撚肥既

蘇豪D戲真係好撚突出

豪哥d戲爭好遠

Alma 呢個頭&妝好啲自然啲

今次唔洗跳蟹舞

教父3

會唔會最後入YOLO

豪哥真係好好戲

豪哥啲戲就真係好啦唔該

豪哥carry左場戲

豪哥啲笑聲

小青

為一個印花頂半粒鐘

又有

屌冇反而喺西環見過佢拍無限斜公司

出印花

暫時最好睇個段

豪哥MVP

有兩個啦

單丁坐呢條女又乜水黎

掃得切

Channel需要女

今集真係算係咁
無上兩集咁撚難頂

小青與啊柑

where is kayan & jessica?

豪哥carry

小青咁影好過靜鏡頭少少

宵夜得返一個
可以專心睇

小青睇耐啲又幾順眼

二月廿九？

Gigi同kayan呢啲硬照ok既因為yolo露晒底
幾醜下

個scene 好似229 慶祝生日

其實我覺得如果呢個係舞台劇
件事可能會好啲

ys 兩個好友同佢慶祝

係呢套嘢太高深定點

2月29 兩條女陪女主角過生日 會唔會穿越

yes

好多個都係

好似

全部都晚吹

兩個啦

似啊 個setting都似

連有剪接都做到一碌柒咁
舞台劇食得屎

好似肺炎咁

問無限斜棟個女主角仲好過啦

串鳩豪哥

前傳

viu要唔要諗諗佢，拍一隊馬小玲去斬妖
除靈會社有得諗丫

公司首席美男子——豪哥

本身特登高深

班素人唔太識做戲都係

look at me look at me ~

豪哥好有火

肥撚到

個個爭住同佢合作

打燈係咪食撚咗屎 打到個個都大眼袋

又嚟小青大頭

抽肺炎梗

豪哥呢part係真事拎嚟講？

呢個mv幾正

其實唔洗係咁zoom Gigi

我覺得調返轉喎
Gigi郁緊嗰陣正過硬照好多

gigi個嘴真係好難頂

到底係度做緊咩

有幾多郭爾軍係到

唔知睇左咩野又一集

爾君喵

班女拍嗰陣知唔知自己拍緊乜

229 第四年喎

好熱血

成集最好睇呢度

幾特別

岩岩呢段算講出面？
頭三年viu都跌跌撞撞，終於有套野彈起左多人留意

強烈要求除靈會社開新劇

呢套嘢都幾多close up slow mo

前傳變左特攝主題曲

唔一定，如果係舞台劇可以靠燈光同舞台setting令個故事主線同人物獨白突出啲
但宜家就所有嘢嘅mood差唔多
同埋啲劇本嘅獨白真係啱舞台劇演繹多啲

打狗

報到

哇成隻女鬼係邊個

造星！高8度

係靚d個個定屎戲d個個

一定唔知淨係知女團

In

Ca姐都影到皮膚好差

C Man

係樣衰嗰個

氣場

咩事

其實topic嗰5首歌都係Yolo cover唱會好啲
就咁播歌

Jessica無佢份即刻出街食飯

咩意思

乜水嚟？

龍懷騫！？

真係講呢啲

大貓打手全面進場

睇樣.....現實

又話要人哋幫先除到面具

Candy把聲好似馬子妮

邊人口

角落頭

西門

唔識喎

屌

笑死人

原來搵D 2打6係伏筆黎

本身係團員

到!!!!!

C man 係阿姐嚟？

咁醜

佢係MV一開場個眼神先係JENG到不得了

好正常

D女假撚到

match

估錯晒

不了

我第一集已經講

有意思

dllm jm9

好撚尷 第一次睇

ETV ?

頂
睇左D乜

原來係團員嚟
以為幕後嚟

今集啲女

好正

係咪隱喻緊viu啲真人騷全部都係媒

C Man 真係估唔到

要cap返段片出黎了

等睇高級怡hea跳都係伏線

現實就係成班冇人認得自己團員

Nancy啲鄉音
大家雞有

所以咁多人都冇個認得出自己啲團員

唔明點解alma係世一既人，我一律建議重睇今集

今晚片尾cap唔cap?

今集鳩到爆, 仲要Alma主角
唔係豪可可carry真係熄能咗機

起碼match啲

上床上位了

kerokerokerokero

Cman好多鏡頭

好似體育miss

早兩集仲災難

點解集集都有嘅得candy

Nancy

呢個解讀好

佢講嘢勁有問題

其實C Man係堅正喎

kerokero kerokero

無端端有個女團

我諗一啲啲啦

長跑嗰d

MV就夠了

全部都讀對白
又有鄉音 好難頂呀

啲鄉音勁過edan

Nancy真係失明人士？

預告片段唔係正片出現是常識

屌 笑埋自己既話 呢個就真係神

終於冇 double 預告

好樣衰下wor

嘩 頂

今晚冇播兩次預告！？

終於唔播多次預告

Nancy呀

推到變真劇

笑到仆街

其實呢套係咩黎

今次無一個預告播兩次

終於冇兩次預告

Close up C Man其實個效果幾正

冇重播

發展局

反而nancy ig 相硬朗d,

睇yolo變甜左

嗰個Nancy支那落嚟？三哥啲阿姐講得仲正過佢

好撚樣衰

呢集真係alma + 豪哥carry

Nancy好撚正

清咩玩法

c man

因為今集冇kayan9896

又 Nancy
係咪真係導演自肥？

啲女醜到爆。
今集嗰個Helen(？)成個屯門娜娜咁嘅閪樣！
女團？我睇返三上算！

「聽日見」

如果唔係有印花，我真係唔想睇

樣衰嘅C Man都順眼過化個柒妝嘅Alma

下集有冇得走candy 唔想睇佢讀稿

係
其他全部都係配角

還無kayan同Jessica呀

Nancy 唔係鄉音掛，係咪Chok 聲咋...

nancy好醜
candy jessica最靚

都話全部yolo女都難啃，俾曬小弟來啃就得

Nancy d 口音幾正

係

呢套真係真係為左睇某幾個囡囡

Alma不了

今集又有咩隱喻

爾君斬怪好撚癲!!!!!!

唔知
唔知做乜

為左Alma係巴士down viu個app睇live

可能個妝唔啱佢佢真人唔化妝都好靚

懷疑DIU真實係想捧呢件肥妹

估唔到上電視個樣
係Nancy Candy正過Kayan Jessica

candy先係

約定大家

如果唔係為咗儲印花都唔會睇

啲鄉音仲撚正

一早我都覺得Alma男人樣～
完全同「靚」字拉唔上關係
藝人黎講係醜嘅 普通女仔樣～

重申
淨係為咗睇我麻

Nancy係外國口音定大陸

Nancy定位係咪姜濤？
集集都咁多鏡頭 下集又有個人訪問

google C Man IG
原來佢係造星3 CC啲隊友來

彩蛋list(截至第二集):
瑪嘉烈與大衛
kimman
2月29/身後事務所嗰間書店
入住請敲門+總有一瓣喺左近
george
fatboy(?)(編舞)
胡鴻鈞四子
何妖@跟住矛盾去旅行
OP= 前傳
導演= 花姐
戀愛預告= 回憶備份(訪問一對老人家)
casting位=全民造星
Vivian=Viu(?)
taste of love(三一如三主題曲)
脫獨工程/初戀還未來
旅行吊靴鬼
Marco
導演同nancy= 南方舞廳同廖碧兒(?)
對號入座
吃掉前男友(?)
jeannie 照鏡= 綠豆中的diamond(?)
成班女吹水=girl's talk
念咒= 詭探
全民造星
又要威又要戴頭盔
2月29慶祝生日嗰幕
三一如三 阿花
一 MV
私追(?)

屌直頭就係講緊拍造星成功左先多左人留意viu

呢個邊個?有個咁既人咩…

嗰股氣起有戲
型

預告係攞嚟播kayan派膠
冇kayan就冇預告
睇嚟剪預告條友都好鍾意佢

真 勁悶 個樣又唔係特別靚

今集咁撚無聊 仲要無jessica
又哂左半個鐘

CC
唔怪得咁似啦

今集竟然睇得明
郭爾君宇宙第一

有人識貨

好悶呢出
知係想講番拍左咩
但我睇完你地演繹
我冇咩得著...
只係哦 咪果出野
但又冇你地呢出野既好睇 記得位
唔係因為生啤 我訓左陣先

Jessica啲皮膚琴日比佢嚇死

補相

唔撚係呀化
佢係果啲醜樣到會想望多佢幾眼既人

有得做

支那

三番換哈根大師好唔好

個劇本超差，有女都補唔到

呢套戲真心講句。
啲妝真係出事，個Jessica濃到乜咁，其他成員就好似化到素顏咁，一係就勁老，特登搞到jessica好女神咁！

臨尾個媒呀

我都係啊屌！

睇下搵咩班底先算啦

少癲

Tank

佢地隊嘢都幾慘
無資源培養佢地
然後佢地自己R路接job但公司又唔俾
擺佢地5年幾擺到完約

呢類靈幻題材真係好少見

豪哥個樣漲到。。。不堪入目

有得走咪算好
英皇嗰啲簽咗唔知幾多年約

This?

佢哋肯拍應該唔怕搵唔到人嘅
私心推6C入隊先

唔J返次對唔住自己

alma真係髮型同衫唔夾，一換返岩年紀嘅衫 露返對耳順眼幾多

希望之後可以見到佢地嘅演出

希望啦

viu.tv都得

睇佢中文名應該老豆係外國人嚟

希望聽日可以睇到kayan同Jessica

CAP到印花嗎?

成套野最好睇就係kerokero 個mv

APP 順啲

歸亞南

網頁版pip可以睇住上連登

咁L JENG??
關唔關系統事
IOS 得唔得

我假膠ja

Viu節目最佳食用方法
用電視睇好難睇埋連登 冇咁好睇

佢好耐之前係ig講過 佢中文名係由nancy直譯 因為佢屋企人係幫佢諗左英文名先 之後先直譯nancy做佢中文名

Kayan9896同埋jessica好正屌打晒其他女

係咪暗示Viu偏心 捧嘅得幾個

Jeannie yolo第一

劇本差到

舉腳贊成我係女都覺得佢正！！

就係用緊iOS

感謝CHOK巴

係佢網頁版開full screen再㩒出home就自動開
iOS 13/14

成團人我最鍾意就係佢

公司咁做為乜?
擺明要整死佢o地?

一姐、Shirley屌打全女團囉！
所謂Jessica真係收得皮！

點解牙西劣左甘多

On9齣戲睇女㗎咋嘛真係睇劇情咩

好撚老好撚樣衰